今日扑熱狗扑撚到我手都軟

九頭蛇咁款，斬一個頭，生兩個頭

都唔明點解熱狗到而家都仲有Fan

有錢自然就有資源

緊係啦
政府係咁科水比佢地
係到玩分化

個個post都出嚟洗地
睇得出佢哋由口裏面笑出嚟

你地就好 我個文無人肯入去比我Block

熱門大把post啦
今日目標係
黃店、bob叔

睇到啊 見有窿就入勁過啲AV觸手

點解會有咁多電郵

5000萬

好多ac個編號都好前
僵屍帳號

TB之前有得淘
揾黑客Hack一下唔難

Block撚咗差唔多100件

我都Block唔停

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

「撐Bob叔」Bob叔 怒 屌 白 兵 精 華 片

呢個post做齊功課
洗地
扮討論帶風向
捧殺
差唔多6成留言都係打手

龍門冰室：恕我軟弱

呢個又係勁多

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得